有無人支持下警察rugby club呀

5/10/2019
CL1
police RFC vs DS
@ police Club 太子警察遊樂會
時間：3pm

一手資料
btw
1.個到重火力
啲防暴係個到休息
2. 就算搞都無路走

大家想點支持下我地偉大嘅警察哥哥？

rugby界手足係邊

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告